［突發］SCMP：法庭頒下禁制令要示威者離開機場

大家不推文回覆就得